有冇人一見到靚女就會跟住佢行

一路索佢地啲少女香
有時見佢急急腳走個樣又好惶恐真係好好J

尾隨

痴漢

今日諗左成日就係呢d垃圾post?

利申 小妹巧京

第一批貨啫

不安

D貨幾錢 幾時有

之黎緊垃圾啲？